这些研究计划在未来一年半左右完成训练有素的免疫“为抗击冠状病毒带来希望”| Esther Landhuis | 2020年9月14日| Quanta杂志
这项研究统计了十多种不同加密货币的活动。东欧在加密货币采用法律和其他方面处于世界领先地位| dzanemorris | 2020年9月14日|财富
最近，研究报告了感染可能对心脏的影响。大学运动员在新冠病毒-19后出现可能的心脏损伤迹象| Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科学新闻
这是根据发表在《科学进步》上的一项新研究得出的结论。政治花言巧语可能影响你的飓风防备|乌拉·克洛贝克| 2020年9月11日|科普
这项研究发表在周五的《环境研究快报》杂志上，在路易斯安那州的农村县和纽约人口稠密的社区都发现了这种联系。新的研究表明，莱拉·尤恩斯（Lylla Younes）、普罗普利卡（ProPublica）和莎拉·斯奈特（Sara Sneath）于2020年9月11日在普罗普利卡（ProPublica）污染地区的冠状病毒死亡率不成比例
她完成了一项瑜伽教师培训计划，并于2008年春季前往秘鲁的一个隐居地与萨满一起学习。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
事实上，在最近对其国际用户的一项研究中，这是大多数人的最低优先级。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
但另一项研究发现，黑人女性并不缺乏兴趣。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
事实上，一项又一项的研究肯定了做父亲对妇女和儿童的好处。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
美国最近的一项研究发现，男性可以获得“父亲奖金”——雇主似乎喜欢有孩子的男性，而他们的工资也表明了这一点。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
“如果你不介意的话，我只想问一件事，”辛西娅说，突然从布朗的研究中走出来。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
勋爵很快就退到书房里去了，赫顿和哈格德先生来到了台球室。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
她在三十岁时开始学习绘画，七年后第一次尝试油画。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
在实践中，我们发现大量的技术学习进入了大学阶段。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
它的支柱应该是生物学的研究，它的实质应该是解决我们这个时代的紧迫问题。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯